法國消防員著制服參與罷工，我想問吓香港嘅消防員仲有啲咩藉口？

如題，唔好再同我講上頭囉order就必須要做，大家可以參考下法國嘅消防員，法國嘅消防員先係值得我哋去尊重，而唔係香港嗰班垃圾。

消防咪又係藍，做乜鳩姐

樓豬唔係做消防緊係可以咁口響啦

不嬲香港人最多藉口

點解人地做到，香港個d 就做唔到？

有一個連自己個仔出世都未必去睇到嘅消防
等緊你班消防一齊撐

人地政府本身係民選

呢度極權，會抽後算賬